「范冰冰案件」牽扯到香港富商

逃稅醜聞擺不平！范冰冰風暴再擴大 爆牽涉台港富商
2018/09/05 08:25

〔記者曾德蓉／台北報導〕中國女星范冰冰涉入逃稅醜聞， 自從被爆與經紀人穆曉光遭到逮捕後，已離奇消失2個月，因此出現各種都市傳說，之前一度冒出范冰冰安全下莊，直奔美國尋求政治庇護的說法，不過目前依然沒有任何人士出面證實；現在又有最新報導指稱，范冰冰案情牽涉到台灣、港澳及中國富商與官員，短期內恐怕無法落幕。

據中媒報導，范冰冰赴美尋求政治庇護的消息已被否認，但研判背後團隊可能確實曾試圖運作，當局才會刻意傳出消息，包括監控起居、限制出境等，現在已證實此路不通；此外，范冰冰逃稅事件背後牽涉到橫跨台灣、港澳及中國的富商與官員，風暴隨時可能擴大。

邊位香港官員應該會難估d?

我估陳帆

Hello無圖

花生

又一件公共情婦，大家一齊享用

范冰冰

獸性

SSS級G

保險雞同佢地班恩客

屌過佢既人多如空氣塵粒

咪陷世界都要拉晒？

年年幾億身家都要逃稅， 抵撚死

收入

逃稅都神神祕祕咁

咁又冇理由大大聲話自己逃稅既

佢牽連太多人
交哂錢 交埋人
都唔知要比人屌幾多獲
唔好計多 高官 其他有勢有權 200人
每人屌十晚 屌到西都爆炸

范冰冰飛擒大咬成龍.gif

黨妓想同恩客一鑊熟？難也 人已被困 美帝都幫你不到

李晨：不要緊，不要緊

有香港有錢佬扑過？

至少大鼻啦下嘛.
富商既話. 你話冇有冇人信?

鬆d，鬆d

點解咁多人話大鼻
反而好少人會講功夫熊貓